紅色房間 （到底我可以逃出這個地方嗎？)

到底我在哪裡？零碎的記憶是關於什麼？
為什麼我記不起發生了什麼事？

困在這裹，我必須推理出線索，解開謎題才有機會逃出生天。

想係到搵食勸你學下打口語

只要解開謎題，就可以一步一步喺房間走出去，推理度線索將會係整個過程嘅關鍵！ 祝你好運。

得啦 收皮啦

必須要推理出當中的關鍵，才可以離開這個鬼地方。

到底發生了什麼事？要如何才可以解開保險箱呢？

收皮啦垃圾

朋友，你可以嘗試解開謎題。 謝謝。

乜撚野 好大陣柒味

朋友，如果你有時間，可以嘗試解開謎題，會有意外驚喜。謝謝。

不如你嘗試解決自己

被難題困擾，我逃不出房間，永遠被困嗎？

Red Room? Where is it.

How do I escape this fucking place?

我只想逃出房間，活命離開。

一鳩踢爆部牆之後番屋企

手腳被鎖，沒有辦法踢爆牆壁。

如何才可以解開保險箱？

這太難了，如何才可以推理到答案？

咁你等死啦

我還不想死...我必須逃出這個地方...到底失去的記憶是什麼...

究竟我在什麼地方呢？

冇人想理你呀

我必須逃出房間，只是時間的問題，我必須耐心思考。

仲柒過舊登果個咩暗黑魔王ict

解開謎題後，我失去的記憶會回來嗎？ 如何才可以活名逃出去？！

頭很痛，到底何時才可以走出這個地方，手腳都被鐵銬鎖著，如何是好？

如何才可以走出這間房？ 到底為什麼我會失去了部份記憶？

咁廢學人上連登

大秘寶呢？

每次睇樓主啲留言都好撚尷尬

WFC

支那？

on9
你點擺到連登ac
我無見到連登仔俾人鎖到
我連牆都打得破

我必須逃出房間，找尋真相。

都唔知乜撚野黎
九唔撚搭八

上水比我block,唔該曬

一切都是惡夢的開始。

恐懼在內心不斷發芽。

好7呀救命

謎題幾會一直存在，直至有人可以解開整個藍圖，得知真相的「你」，
會如何為人生做出選擇？

祝你好運。

屌你老味 小學生啲英文都好過你個仆街

一切都是謎，紅色房間到底是什麼。

黑暗漸漸逼近，真相逐漸顯現。

好有心機
俾錢facebook/youtube 賣廣告應該收入高好多倍

到底我在什麼地方？ 真相是什麼？

Diu 收皮啦 on99

英文字母連登冇人識架算把啦

Btw 密碼7個字？

阿里老母, 潛水唔放新 tips, 食屎啦你!!
等我幫你谷人氣

所有答案如下, 想要答案解釋隨便問, 有問必答.

F0. 2824-117-56-13-25 / 08TRUEDARK
F1. li'melIark
F2. SK-38
F3. TL1018
F4. 603573
F5. 203
F6. 653385
F7. 8-40
F8. seabirdhouse3h
F9. CHAIWANTAKKING
F10. 158276349
F11. 29-33
F12. FLOATA-TERMINAL
F13. I
F14. BOSSISDR
F15. Central-Station
F16. 651739628
F17. LOWLEVELSTATION
F18. 60865137
F19. 5713982465096
F20. VA8816
F00. 08TRUEDARK
F21. money,wise
F22. Tsing-Lung-Road
F23. NO.55
F24. 46949765435
F25. LOT-NO.514
F26. 95482376SUSANA
F27. Namo-Amitabha
F28. 232518456511
F29. POLICE-POST

K2. Wong-Mo-Ying (22.403477 114.295034)
K3. 1227843
K4. YGNBCM
K5. 47875880
K6. HLKNIEGHLIFKIGE
K7. 354835843596759
K8. 1473368667767

RED1. 8031264
RED2. IWANTTOLISTEN
RED3. 111
RED4. 81-81-84
RED5. 4715342688
RED6. 2453
RED7. 13248796
RED8. DURLUL-LUDUDR
RED9. BOB
RED10. 252681
RED11. GOODLUCK
RED12. MJAMJFMSJFJMFAy
RED13. DANCINGWITHMR.D

呢題係red 1?

所有答案

係.... 睇黎你無玩主線.....

原來仲有分主線
即係呢個係保險箱password?

邊個保險箱...有好多個

俾曬所有答案你.... 但係你連問題係咩都唔知....好難溝通.....

由佢啦

所以玩晒到最後有乜

卡關...

wtf

冇終點？ 冇野送？

去到新關無人過到

左腳踩右腳 之後駁直直bird極

20關搵唔到link

Dark．Unknown File1 --> File2

唔明F18 跪求解釋
之前卡好耐搞到棄左

最後有咩秘寶？

O: 1
OO: 4
OOO: 8
OOOO: 16
X: -1
XX: -4
XXX: -8
XXXX: -16

未到最後

Thx

尋寶者，你已被取消奪寶資格了，
可能你不在乎整個藍圖和過程，
但你這個行為已經放棄了奪得寶藏的資格。

謝謝你過去付出的時間， Good Luck。

遺憾的說, 尋寶者的資格並不是阿里說了算的
大秘寶是真實的存在, 整個藍圖和過程是人與人之間互動的結果
我的行為正正是要與大家分享寶藏, 這就是大秘寶的真正意義
謝謝你繼續付出的時間

沒有尋寶者, 阿里什麼都不是

You are the few, we are the many. And when the many stop fearing the few...

屌里收皮啦戇鳩中二病柒頭

f18之後要whatsapp佢先有下一條clue?

阿里 . 奇案館

都係放棄 太難

我都覺呢種人要追擊

世間試就係好需要你呢種人

受小弟一拜

facebook page 之嘛
答案都俾曬你, 咪當睇下故仔支持下中二里囉

佢地班人都到宜家唔明自己個陣柒味邊到黎

無論片定係DOC,
同我小學睇個D奇趣書既格局/風格一尻樣,
宜家都2017年,可唔可以唔好咁

你片個D 風格..........真係我好怕比同事見到,個陣柒味係會令人尷尬

仲要堅持書面語,不如你返大陸論壇放文?

同埋無論連登仔講咩,都懶係有風格咁回返D 9唔搭8既回覆,懶係好入戲,到底想點?

我覺得你成GROUP人同世界脫節得太勁,不如整遊戲之前UPDATE返你TEAM人既資訊?

同埋你要神秘唔係問題,

但係要求神秘又乞LIKE 又乞轉發,

同新假期個陣柒味一尻樣,問題係你神秘又何來FACEBOOK PAGE????

又要做雞又要負節牌坊

藍圖最終會水落石出，秘寶的意義最終會被人明白。

黑暗世界的真相將會慢慢浮現。

中二里正一臭閪
既想當婊子, 又要立牌坊
以為自己好撚型

柒頭皮, 我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅！

笑到仆街

遺憾的說，近日尋寶者發現主持人惡意刪除面書上有建設性的提問和討論，
這個情況雖然在預料之內，但是我們沒有任何方法阻止。
事實上，尋寶旅程己經進行了很長時間，主持人的所有謎題已經被部份尋寶者完全破解，主持人一直不公開回應進度，又不開放新謎題和 File 30 的連結，還要用橫蠻的手段把尋寶者滅聲。
尋寶者在此呼籲, 主持人一切惡意滅聲行為最終會失去所有尋寶者的「支持」，因而無法得到「自滿」和「喜悅」，這是肯定的！

這個惡意滅聲的情況已經大大影響其他尋寶者原本的計劃和尋寶的興趣，辛苦完成後對新謎題的期待和詢問卻被一一滅聲了，尋寶者感到十分遺憾，但我們的努力不會白費。

我們現在決定若未來日子主持人都不開放新謎題，我們將會每天公開1題 darkknown 的答案，直至主持人肯開放新謎題為止。

另外，如果主持人不作出公開回應和道歉的話，我們將會把行動升級，把所有故事內容合集，連同所有謎題的答案和解題方法全部對外發放。

請謹記，沒有尋寶者，「里」甚麼都不是。

祝「里」好運。

好撚正
好似啲匿名者 挑機

Oh my god…
the cringe…

Deep web

阿里．大秘寶
48 mins ·
由於有尋寶者惡意發佈答案，
關卡暫時不會更新，
我們需時重整尋寶者的資料，
請留意專頁的最新消息。

就以上面書更新, 我們作出以下回應:

遺憾地，有鑑於主持人冥頑不靈，不知悔改， 諉過於人，現提早將行動升級，發放 Dark Unknown 所有答案。

Dark Unknown 可由以下連結進入

答案:

DARK2. 3280585560
DARK3. 044322518906
DARK4. CASTLEINTHESKY
DARK5. 73
DARK6. dmsdtlsfmrdd
DARK7. M36269
DARK8. 626
DARK9. 52-3

Dark Unknown 結局:

佛畫
我到底是誰？ 他到底又是誰？
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

請留意 Dark．Unknown 和 阿里．大秘寶的 Facebook 專頁 ，
將會有 RX-88 的續線。
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

請回到阿里．大秘寶 的 File 30：儲物格

??????? (7 個字元)
( ? 是英文或數字，有大小寫之分，必須依照當中標點符號格式）

繼續找尋大秘寶。

屌里無證無據 亂咁屈我惡意破壞 你話我係Mr.鍾？證據呢 剩係一味講話係我 但完全無解釋過點解話係我 同中共有咩分別？你夠膽就解釋下 就算你叫連登admin check ip 鍾出俠都唔會係我 你憑咩屈我？我咁努力玩左2個月 就因為你一個人屈我 搞到我無得玩 公平咩？預左你唔會回應架喇 咪當比大家睇清楚你有幾仆街囉
我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅！

btw 佢已經block哂我所有野 包括FB group page 佢個fb account 我剩係想要一個解釋 點解屈我 係咪你廢得制搵唔到真果個鍾出俠就屈落我到呀傻鳩

屌 好撚不好
用地下世界途徑處理

因為個賤種屈鳩我 咪扮用地下途徑

中二病發作

高登畀人屌完黎連登畀人屌

賤種狗阿里出黎解釋未

你叫我?

引號狗阿里出黎解釋未

我唔撚柒鳩屌里含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅！